№ | Вход | Изход
--- | --- | --- 
1 | Kak ste dragi priateli | Kak <br/> ste <br/> dragi <br/> priateli <br/> 4
2 | Yoh e spasil Anna ot strashnata i sila | Yoh <br/> e <br/> spasil <br/> Anna <br/> ot <br/> strashnata <br/> i <br/> sila <br/> 8
3 | Hao i Yoh sa bratia bliznaci Shok i ujas za vsichki | Hao <br/> i <br/> Yoh <br/> sa <br/> bratia <br/> bliznaci <br/> Shok <br/> i <br/> ujas <br/> za <br/> vsichki <br/> 11
4 | Kral na shamanite shte stane Hao interesno avtorsko reshenie | Kral <br/> na <br/> shamanite <br/> shte <br/> stane <br/> Hao <br/> interesno <br/> avtorsko <br/> reshenie <br/> 9
5 | a | a <br/> 1
6 | eho | eho <br/> 1
7 | da be | da <br/> be <br/> 2
8 | Naistina interesno reshenie loshia geroi da vzeme titlata makar i da se poraztapia sarceto malko | Naistina <br/> interesno <br/> reshenie <br/> loshia <br/> geroi <br/> da <br/> vzeme <br/> titlata <br/> makar <br/> i <br/> da <br/> se <br/> poraztapia <br/> sarceto <br/> malko <br/> 15
9 | I produljavame s filosofiite za testovi danni | I <br/> produljavame <br/> s <br/> filosofiite <br/> za <br/> testovi <br/> danni <br/> 7
10 | Ako niakoi niakoga chete tova have fun Vduhnovenieto e ot animeto Shaman king preporuchvam | Ako <br/> niakoi <br/> niakoga <br/> chete <br/> tova <br/> have <br/> fun <br/> Vduhnovenieto <br/> e <br/> ot <br/> animeto <br/> Shaman <br/> king <br/> preporuchvam <br/> 14
